# Programação Orientada a Objetos

   Nossa aplicação é sobre um sistema de cadastro direcionado a uma empresa. Tem como principal função 
    o cadastramento de novos clientes, feito pelo gerente, a esse estabelecimento.Ademais, conta com 
    uma opção de ajuda para uma melhor compreensão do usuário.
    
    FUNCIONALIDADES
    
    Sistema de login e cadastro
    


